做過元氣 你問我答

有咩想知

分店編號

迴轉？高速？
迴轉傳菜好on9

食乜最伏

樓面經理或主任幾錢人工

試過花之戀啲三文魚好似岩岩冰櫃拎出黎
有雪藏味
幾乎有冰咁

屌

有幾多成既壽司師父衛生算好？

廚房入面最污糟/嘔心既事係咩？

有冇見過魚生有蟲？

三文魚係咪真係有蟲？

上次叫軟殼蟹手卷 夠膽死俾兩條蟹腳我

芝士蛋糕邊度有得賣
好撚好食

覺唔覺得高速線要客碟碟自己拎 好麻煩

綠茶都正

覺得高速無左迴轉個種趣味
等待嘅趣味

好彩食開高速

啲雞軟骨咸過粗鹽，係正常定點？有冇得要求換過份或者取消左佢？

睇到好肚餓

好想知辣味三文魚點整
因為實在太鍾意食
有無大約教學
Btw果碗豬軟骨拉麵咸撚過「不」一匙鹽入口

Thx

係咪對得耐 已經唔想食壽司

上次食完個黑椒蠔痾撚到9彩

個芝士蛋糕邊度有得賣

牛油蜆烏冬好正
帶子好似唔同舖大細唔同咁，定係啲貨一期期？

我有叫佢換 只係公司又唔係你 唔洗咁既

雞軟骨次次嗌都唔同份量
有次最離譜係得九粒⋯ 好唔開心

你覺得高速線要加一服務費合唔合理

青森蘋果汁用緊咩牌子

D烏冬湯底點整

真心好想知個烏冬湯點整

我都想知 好似細個食合味道既味

三文魚湯點整，好鍾意飲

用豉油樽有冇特別技巧 每次吱都係滴滴仔咁 吱到手都斷

係咪任你食？

有兩款辣油溝埋

弱撚智設計 唔知係咪想慳豉油先換呢隻樽

唔俾人捉到就得

廚房part time幾錢個時鐘 想做

而家果隻大蟹棒真係好正 聽日收工去食都好

呢間公司成日話客人至上，只要同佢講話要換，份量少得離譜，佢地就死狗咁款，如果個樓面串嘴，去到收銀同個主任/經理講話會send email 投訴，佢就俾優惠卷你，

會唔會喺迴轉砌返一碟比你?

做咗幾耐
好唔好做

我食開果間全部野都好食 仲有炸虾壽司

最閪其實係啲分區經理，一比人投訴就屌啲前線員工，唔會理有無道理，屌左先算 （姓朱） 有做過嘅應該聽過佢個名

炸蝦都即整咩？一點即出來凍冰冰
另外想問下迴轉d蓋個點貼紙係咪分時間 批次？有次係舊新都會鋪 見人真係執出來掉

極太麵好好食
可唔可以講下點整 用咩麵用咩汁?

有無人食過火腿壽司

點解高速傳菜仲收手續費
每次都自己禁返個制好煩

屌打錯
唔係手續費
係加一費

濫收加一係香港特色黎

長其(唔識寫)吞拿魚 定普通紅色個隻吞拿魚來貨貴啲？

點解辣味螺肉咁腥 食過幾次都屙

有無手套/消毒濕紙巾之類令人可以用手食嘅物體

好鍾意食中華沙律 o爽o爽聲好正

邊種壽司最抵食
同埋製作過程其實污唔污糟

朱古力蛋糕係買邊隻？幾好食

[member]我個陣做45蚊 做撚到成隻狗咁
諗返起都覺得自己on9
Ps 好似仲未加人工
[member]

試過加州手卷啲青瓜得兩條青瓜皮

啲魚生來貨果陣係咪已經切好晒一片片 直接係廚房舖上舊飯度就出得？
定都係你地係入面要切片？

由返早到收尾 無得停
叫左支援但無人黎

發夢夢見係鰹魚湯+溫泉汁
一田都有得買

點解油甘魚成日最快賣晒？
真係好多人叫定抑或次次都得好少貨？

點整
點解時大時細 見過隔離枱成隻碟咁長

日本人嚟到香港仲食唔食三文魚

比你揀你覺得元氣定板長
綜合價錢+食物質素etc

每次食壽司前就禁一下落到魚生度食

唔怪得有時冇乜人果陣 呢頭㩒完制 果頭唔夠2分鐘就出到壽司

聽到得4個人真係唔緊嚟

岩岩食左 係咪沙律個個
覺得好奇怪 但唔係難食

敢

軍艦啲紫菜係咪一早痴好晒？有人落單就加唔同材料
啲紫菜次次都唔脆既

日本人嚟香港仲食壽司？

我做左半年嘅原因係經理同同事都好好 如果唔係做一日即刻劈炮唔撈

屌你老母可唔可以唔好拎d凍嘅炸野嚟?

點做落去呀Ching

辭職啦

咁低人工真係搵鬼屌咩

燒牛肋骨點整㗎？

咩係溫泉汁

返過元氣之後 就發誓唔會再做飲食業

點解成餐飯乜服務都冇提供過俾我都仲要收加一啊你老母！

呢啲唔洗讀書都二尾三頭

香港讀得書多把撚

放飯嗰一個鐘叫做畀$35 都叫包？
我做pt $45/hr
同事又閪

高速傳菜舊野邊到有得買？

點解辣味三文魚咁好食

其實個設計幾好 每次可以淨係滴幾滴落片魚生上面

次次都清曬成碗湯

點解燒三文魚頭咁腥

我覺得炸雞翼係好好食

知唔知邊度貨? 自己出面買唔買到?

即炸定只係微波爐整熱?

高速好小野食

次次都飲, 有冇得晏就入去剩係order 個湯飲完就埋單
係咪自己鋪煲定中央廚房交貨 個湯要滾幾耐

不了

乜原來有標準
下次會(有時發覺碎上) 投訴驚加料

有無靚女女同事

茶蒸碗點整？

個設計係俾你直接吱落食物 特別係魚生上面 而唔會過量 亦唔會點豉油點到成舊飯都係

點解炙燒左口魚會咁撚好食

咁好搵

連登仔

嘩
屌

畢業後做過一排
出面做飲食業最低都講緊50幾蚊起跳
元氣夠膽死得45蚊 仲要做足11-12個鐘
好撚記得既係有一次翻十一點半 個主任放我一點就食飯
之後係忙到食塊餅乾都唔到
挨足十幾個鐘 十二點幾翻到屋企先可以食餐宵夜
呢啲閪工真係狗也不屌

炸蝦卷係咪即炸 但係成日都凍哂

屌 呢嗰真 鹹撚到個腎痛一痛 唔同分店都一樣咁鹹

迴轉壽司個蓋上面個d 顏色貼紙有冇咩特別意思

三文魚係唔係真係唔食日本人?

其實佢上面舊膠中間有得撳 倒果時撳就會唔洗滴滴仔 一野吱成pat

唔係好鹹咋喎

極太麵正

太多打手

軟手個沙律醬係邊枝

多唔多妹妹仔返pt

真正嘅三文魚食唔食日本人

呢個真
明明夜晚已經做到又餓又攰
諗住捱到11點可以即刻走
點知10點幾就同我講 「今日你掃拖呀」
做part time 元氣仔真係chur 到傻

Cut cost cut撚到上腦
高速線冇人serve, 自己落單再自己攞野，仲要部iPad 都冇撚埋要用自己電話落單，沖茶斟水全部自己黎 冇服務都算，但加一就照收

豉油吱多幾滴都好似攞佢命咁、個出口
豉油位禁一下出一滴

筋子點解咁好食

好撚難食

識食一定食筋子

Lm

無左灸燒三文魚呀
好想食

識野

小柱係咪d下欄野
好好味

好撚正

無，但佢依加個限帆立貝杯好正好抵食

點解成日都無炙燒牛？

烏冬個湯呢？係咪用咩木魚粉整

唔怪得刺身食落唔同

限定

做到狗咁

灸三同普通三文魚壽司 係咪用同一種三文魚

所以咪孕育出一大堆野蠻港女囉

茶漬飯 係咪用湯烏冬湯底再加水？

我都想知

辣單長期吞拿魚好好味
個堆辣椒油有無得賣？
點樣整架？

樓主淨係覆表情就叫答左問題

做左三年廚房pt 應該會熟過樓主

Thx bro

以前做過pt
聽到個mk仔搞大左人好驚

料就可以自己揀嘅
蛋水份量你當係2隻蛋 200ml水就差唔多(加少少調味)
之前元氣試過要自己整蛋水 不過太麻煩 所以依家都係嚟貨
正常size 大火蒸10分鐘左右 人人個爐都唔同 時間可以自己調校

高速線點知個客拎咗碟野未
架野係人手控定自動

高速線如果無帶電話會點
會唔會借部俾你

溫泉汁係？

唔該巴打

鰹魚湯包+烏冬汁
你預1L水+一包湯包+150ml烏冬汁左右
烏冬汁係咩就上google睇下啦

買美心年糕有冇員工價？

好似有 唔記得實際價錢 不過正常美心集團嘅都有85折

即係一碗裡面有兩隻蛋?

話說 啲小食真係好撚咸 係咪預製架？ 冇得淡啲？

Thanks

份量係咁姐 你可以6隻蛋 600ml水 咪可以整多幾杯
視乎你隻杯係幾大 不過記得要cum蓋

所以外賣冇加一係最抵

Ching咁勁背到哂d份量 做左一個月開始 好多野都開始夠經驗 無咩真係會度到咁準

點睇之前開post個元氣高層單嘢？炒咗未？
中層管理又好唔好？

不過其實有好多野 都係睇個員工衛唔衛生
佢有措施要求做好d衛生 不過未必人人會做
eg. 每隔一個鐘就洗手換手套

炸蝦卷好好食 次次都食
不過好多時都凍 熱先好食
係咪成日整定d炸蝦卷？

收工啲壽司係咪任食

繁忙時段通常會整定

唔係成日落貨 冇咩印象

全部都要扔咖 好撚仆街

我以前都會企多d後場 依家就好少

上次叫燒左口魚邊 拎到黎舊魚白過白雪 飯又熱辣辣 痴撚線

食肆廚房強仔都無隻，已經唔係乾淨咁簡單啦喎

前細鋪樓面pt 路過⋯

芝士煙肉烏冬落左咩汁咁好味

以前碗味增湯有好多紫菜好好飲，近幾年變番普通味噌湯

好多年前做過新都會間元氣
忙撚到仆街 冇撚得停
個仆街分區經理仲要成日落鋪屌下呢樣屌下個樣 DLLM
不過好在好多pt妹溝

冇得自己㩒開車果D真係好ON 9

上次去食攞完第一碟已經開車走
之後隔離位重好笑
三碟手卷出嚟俾佢哋望一望就即刻番入去

高速線係唔係好做d?
我見樓面企多過做

類似溫泉蛋果啲汁
你去一田問姐姐 ，佢地會知㗎

炙燒帆立貝

點解可以咁難食

幾年前做pt果陣迴轉會回收

有無食好西

食左兩件

請唔請人

點解啲烏冬咁撚好食

有次食過俾得十幾粒，好明顯少過之前好撚多，嗌咗兩次人都話係咁㗎正常嘅，想問係咪真係咁？

點睇坐向站頭
一手拎咗站尾啲order

邊個話，做過元氣，有限時

點解炸蝦卷永遠都係凍嘅？

隻沙律醬無得買？

串到send email 都比優惠卷？
邊間鋪咁冇志氣
我之前果間一投訴所有卷都唔比喎

牛肉餅係米即炸？
成日食到都係凍冰冰

有冇收檔就群P？

好慘喎。btw 俾你揀三樣元氣最抵食嘅 你會點揀

巴打可唔可以解釋下

點解個花之戀會咁難食